天水圍連儂樓梯被破壞

岩岩去西鐵站見到
好心嗡

經過再貼過 有咩所謂